import { Category } from 'src/app/interfaces/category.interface';

export default {
  name: 'Do make',
  cards: [
    {
      question: 'However',
      answer: 'Однако'
    },
    {
      question: 'So',
      answer: 'Также'
    },
    {
      question: 'Firstly',
      answer: 'во-первых'
    },
    {
      question: 'Secondly',
      answer: 'во-вторых'
    },
    {
      question: 'Thirdly',
      answer: 'в-третьих'
    },
    {
      question: 'In view of',
      answer: 'ввиду'
    },
    {
      question: 'In light of',
      answer: 'в свете'
    },
    {
      question: 'Considering',
      answer: 'принимая во внимание'
    },
    {
      question: 'According to',
      answer: 'согласно'
    },
    {
      question: 'Moreover',
      answer: 'кроме того'
    },
    {
      question: 'Furthermore',
      answer: 'кроме того'
    },
    {
      question: 'In addition',
      answer: 'в дополнение, помимо этого'
    },
    {
      question: 'Similarly',
      answer: 'аналогичным образом'
    },
    {
      question: 'Therefore',
      answer: 'следовательно'
    },
    {
      question: 'In particular',
      answer: 'особенно/в частности'
    },
    {
      question: 'Alternatively',
      answer: 'с другой стороны'
    },
    {
      question: 'Despite',
      answer: 'не смотря на'
    },
    {
      question: 'For instance',
      answer: 'например'
    },
    {
      question: 'In conclusion',
      answer: 'в заключение'
    },
    {
      question: 'In other words',
      answer: 'другими словами'
    },
    {
      question: 'To put it more simply',
      answer: 'проще говоря'
    },
    {
      question: 'It should be noted',
      answer: 'стоит отметить'
    },
    {
      question: 'All things considered ',
      answer: 'приняв все во внимание'
    }
  ]
} as Category;
